有冇人試過食啲好撚閪垃圾難食嘅嘢

屌那星，游完水，食宵夜，攰撚到戇撚柒鳩鳩咁。名都冇撚望，求其入咗去。坐低落單，叫咗個吉列魚柳+薯條。戴咗冇兩三分鐘就到左，滿心歡喜咁樣吉左落去，我個一刻就覺得自己好似喺垃圾桶裏面執返啲垃圾上嚟食，個魚柳加埋沙律醬都係勉強放得落口嘅程度。然後到薯條，真係同薯條切開一條條冇撚有分別，係健康到乜嘢鹽味都冇，好彩有番茄醬，唔係一撚定同你即刻反枱。最撚令我作嘔嘅係嗰個沙律，我心心念念以為爽口彈牙嘅菠蘿加埋啲沙律醬嘅組合係我咬爆嘅一瞬間會可以享受到口爆一般嘅感受，仆你個街，黃色擦子膠嚟嘅。人做飲食業你做飲食業，人哋最少做到食得落會飽肚，你老母臭閪你就搞撚到我成肚都係嘔心嘅感覺，質我食一兩嚿屎唔夠質埋我食第三嚿。成餐宵夜最撚正常竟然係個周街都見到嘅蕃茄汁，食完帶返個口罩連個口罩都有味過啱先食嗰啲垃圾。唔撚講了，又要去嘔多獲

叫*

0分

真人真事

試過出街食鰻魚炒飯
有鰻魚

不過得粒豆咁細

衰撚個十勝牛

大鴻輝

呢間嘢真係
幾年前好似嗌咗個蛋包飯 等咗勁撚耐都未到 最後個飯仲細過我隻手

你個名唔食啱先啲黃色擦子膠都唔知到屎好食

笑撚死幾鍾意你個比喻

薯仔切開一條條*

蟹粥 隻水蟹臭既 屌你老未on99

某台式便當餐廳，雞翼係無味的

啲廚房佬趕收工係比垃圾你食